覺得自己做人太on9 點算好

因為自己之前實在太靜同內向 呢一兩年係真係下定決心去改變自己 刻意扮yo 結果係識得多咗朋友嘅 但係好似發現自己成日唔係好經大腦講野同做野 成日無心講同做堆hurt到其他人/影響自己形象嘅說話 留比大家嘅印象就係好on9好on9同好on9明明係我扮yo之前好多人係覺得我成熟理性

變到冇咁on9咪得

感覺樓主之前都真係好有動力去改變啵
你話以前俾人既印象係成熟理性，
咁你覺得自己以前同依加既思考方式，有冇改變到先？